\chapter{Educação Ambiental -- Integração da Educação Ambiental às Disciplinas
do Curso de Modo Transversal, Contínuo e Permanente}
\label{chap:ambiental}

A educação ambiental está prevista e legislada na Lei 9.795 de 1999 e no 
Decreto 4.281 de 2002, os quais estão descrito na íntegra nas seções seguintes.

\section{Lei 9.795 de 27/4/1999}
\label{sec:lei9759}

\input{comuns/lei9795_99}

\section{Decreto 4.281 de 25/6/2002}
\label{sec:decreto4281}

\input{comuns/decreto4281}
